［急］千人市民拘捕白衫黑社會

急。不可落單
千人市民行使市民拘捕權 101A

特別港島現場人注意

〔元朗站〕嚴重懷疑地鐵有份同黑社會合作

當時月台全部係白衫黑社會

然後白衫見地鐵唔關門 就情緒失控
衝晒入地鐵車廂打人 見人就打
車廂全部都係尖叫聲同埋喊聲
有女仔嗌：我岩岩收工咋喎做咩要打我

跟住有個男人跪係到求班白衫唔好再打人

推

Push

需要5倍人手拘捕一黑社會

入元朗維穩到天明！

頭先幾個區都需要人
兆康
屯門
大埔
元朗

有女仔嗌：我岩岩收工咋喎做咩要打我

XD

大埔有兄弟已經落左去保護返屋企既人

新界西居民未歸家，又驚比黑勢力攻擊，可以去香港堂祈下禱，守望香港，通宵開放，sing hallelujah to the Lord

基督教香港信義會天水圍外展社會工作隊即時開放中心予有需要人士休息。
地址：天水圍天瑞邨瑞輝樓地下
中心電話：26174881
熱線電話：98729969

發完夢，返元朗 ，需要支援
可以搵元朗青少年夜展
Tel: 8209 9021
天水圍夜展
Tel: 98729969
有車接送

屯門贖世主堂
地址： 屯門鄉事會路二號
電話：24596510

嶺南大學康樂樓2樓（請從北閘進入）
地址：屯門青山公路嶺南段8號
時間：即時至翌日

今晚棋緣通宵免費開放
觀塘成業街11號華成工商中心1樓4A室

1 要求狗鐵負責（記住罷搭）
2 質問狗察
3 文宣叫外國對香港發黑色旅遊警示

今次唔係講笑
要避嘅搵地方避 冇問題
有習武嘅 你要諗下
今日係一個局尼架

市民拘捕權
101A

【7.21 嶺南開放庇護站事宜】
嶺南大學康樂樓2樓屬於學生會管理，現開放2樓空地予有需要人士暫作休息，避免受不必要滋擾及攻擊。

地址：屯門青山公路嶺南段8號
時間：即時至翌日

請不要逗留在元朗站，直接由兆康站前往嶺南，並於北閘進入。

push

借位求推
[冷氣軍師]各區逃生巴士線(請幫手補充)

此仇不報枉為人

#ki

FB見到

元朗兄弟唔洗驚！元朗既消防隊長話你地報火警，佢地6分鐘內一定到場！

唔知其他區既消防受唔受理，但可以試左先！

[手動轉]
記低佢
27232233 消防
27353355 救護
當999cut9你線時用
Send俾有需要嘅人

pish

元朗黑社會大佬 飛天南
據報在襲擊他人期間自己心臟病發已經死左

全民請祈禱
惡有惡報
咪講笑

今晚唔係講笑

黑社會聞大佬死訊
由白衫換左黑衫
想殺人

更新！！所有皆fact checked

因應元朗情況，屯門贖世主堂將開放給有需要人士。

地址： 屯門鄉事會路二號（v city旁，startbuts對面）

基督教香港信義會天水圍外展社會工作隊即時開放中心予有需要人士休息。
地址：天水圍天瑞邨瑞輝樓地下
中心電話：26174881
熱線電話：9872996

返元朗需要支援
可以搵元朗青少年夜展
Tel: 8209 9021
天水圍夜展
Tel: 98729969
朗屏西鐵站有社工証的同事
派衫，及可提供車接送。

明愛容圃中心今晚會開放予有需要人士暫避！
地址: 屯門大興邨興盛樓地下41至44號
電話： 2453 7030

如果市民見到有事故發生，例如疑有火光，報火警，6分鐘消防到場

push!!!

我消防個朋友話佢當值 提大家 有事打比消防
北區
粉嶺 26697669 26694112
上水 26707670 26707699
元朗 24746647 24746705
八鄉 24887367 24887507
米埔 24716761 24717060
屯門 24624049 / 24624080
天水圍 24480718 / 24480674
虎地 24694706 / 24694703
流浮山 24460652 / 24469129

佢比我地reference
如果有用 比戰友啦

以上是轉載

而家做好文宣，spread去外國媒體。template睇下面

【一月、二月】 David R. Stilwell

【三月】 Mitch McConnell
Email：senator@mcconnell.senate.gov
Twitter：

【四月】 Nancy Patricia Pelosi
Email：
Twitter：

【五月】 Ted Cruz
Email：
Twitter：

【六月】 Paul Ryan
Twitter：

【七月】Ted Yoho
Email：
Twitter：

【八月】 Tom Cotton
Email：
Twitter：

【九月】 Marco Rubio
Email：
Twitter：

【十月】 Chris Smith
Email：
Twitter：

【十一月】 Ben Cardin
Email：
Twitter：

【十二月】 James McGovern
Email：
Twitter：

Template:
Dear Senator, I am writing as a Hong Kong citizen to inform you of the State Terrorism by the HK government in July 21. The police and triad gangs cooperated to assault citizens. We need humanitarian aid to protect residents and travelers.